其實波台多唔多手足而家仲係冇野撈量緊地架

我諗住申請公屋岩岩遲左工，瘋狂炒散有冇手足想跟住搵食

唔想

日頭瞓教夜晚睇波不知幾爽

Yup

樓主社會敗類

有乜野撈呀咁介紹一下啦

🤔

Ching咬老綜😅

唔洗返工有錢收